絲打Angel Wong 請入黎

想識你

香港靚女多

咁快鞭

Bin乜 真心想識

呢個好正 30路中女絲打

Angel佢今日放假

同我叫mama san出黎

毒撚真係好恐怖

睇人仆街

屌 未比黑警打過講乜鳩 保護市民？ 用朱sir隻手呀？
我被黑警打過 我路過昨 屌佢老母 打我既無被人影到 唔似朱sir咁 逍遙法外呀
依家警察打我 我報警呀？ 屌
講起都嬲

認真既係
用法例去衡量文化傳統真係好on9
警察保護市民 係一面 但另一邊呢
當司法體制限制唔到執法者
同我講正義？暗角無比人影到 結果吿唔入呢？開個先例玩撚完喎

當你體驗過路過突然被打 又無得投訴
如同法律蕩然無存既時候
你同我講"佢地無做錯到"
咁我無野講 你都係無錯既 你係醒既
可以呀屌

Angel方加

臭閪港女垃撚圾

警察打我 我去報警
我講出黎都笑撚左聲

即係段對話係用黎試佢既？

人地叫angle

ANGLE呀 識唔撚識英文啊 成班盲毛

我可以

兩條女黎 有冇追post嫁

話咩共興佳節就乜乜染染 你人生過馬路衝過紅燈就去自首啦 唔撚洗等佳節呀 守法喎 執正囉 逐條計 包山明顯阻街僭建啦 新年嘈音呀 中秋一見有火就call消防囉
用法去計文化喎 真係笑而不語
泰國有潑水節呀 報警吖 有人祝福你喎 咁咪拉鳩佢囉
世界級邏輯 笑鳩佢都廢事
Toxic

其實點解呢啲人會上連登

波台大把五毛啦。

又屈波台
得兩件咋
你睇下57件入面有幾多油頭毒撚先啦

邊兩件呀?

我就見到好多。

兩個都要

Angel 同 angle 都未撚識分

臭閪格

Angel她勉聽踩偉奶

支持祖國都上連登，絲打好波

成個李紫昕咁

推

我覺得似黃洋達條靚darling ng

真同假都唔識分
你老母同你生個腦出黎都唔撚用下

無人識英文

CLS公司

撐警就上香討啦屌

push

角度姐

好想瘋狂調教佢令佢肯改邪歸正

Angle呀屌你老味
名都打錯想識人

又會有人撐中共但唔鍾意批鬥

駁唔到

一樣姐
撐祖國就唔好用洋名啦

霞撈?
Angel返家, 面聽踩回奶

油帽人識英文呀?
冇呀

痴撚線公司

點解叫角度咁得意？

咁都要批鬥 痴撚線

晒咗

咁邊件真，邊件假呀，你老母！

angel放假

Push

你地公司邊個識講英文

一定係大陸婆黎

冇人識講英文

呢個post咁多人叫我個名

人地叫angle呀 屌你

Angel，驅今一方加～

條女真係好撚柒呀!!! 好想扯開佢件衫，兩隻手大大吸手狂搾佢對大波，食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

on9 連登好撚高質咩

起碼人地都係真小人

隔離愛國PTGF post 成班25仔 偽君子
要屌就屌左佢地先

Angel 方加！要住angle先得唔得？